英國下議院通過首相莊漢生的脫歐協議草案

Brexit: MPs back Boris Johnson's bill

MPs have backed Prime Minister Boris Johnson's plan for the UK to leave the EU on 31 January.

They voted 358 to 234 in favour of the EU (Withdrawal Agreement) Bill, which now goes on to further scrutiny in the House of Commons and House of Lords.

The bill would also ban an extension of the transition period - during which the UK is out of the EU but follows many of its rules - past 2020.

Earlier, Boris Johnson argued that it would allow the UK to "move forward".

Labour leader Jeremy Corbyn told his MPs to vote against it, saying there was "a better and fairer way" to leave the EU.

MPs are now voting on the programme motion, which sets out the timetable for further debate on the bill over three days - 7, 8 and 9 January.

The government says it will get the bill into law in time for the 31 January Brexit deadline.

即係成功脫歐?

上議院呢?

上議院過硬

啱啱終於過下議院咋，拖鳩咗三年

上議院就算9數，下議院權力大好多

搞掂脫歐係時候make British great again

And Mr Speaker I wonder if you can guess what it is that this parliament is going to do. What is it going to do? I wonder if you can guess what this parliament is going to do once we put the withdrawal agreement back. We are going to get Brexit done and even your parrot, Mr Speaker, would have been able to cite that one by now.

訓左三年而家先過條草案

唔好對奶共國咁有幻想好冇

莊漢生官方名黎?

係咪話要一年內傾好貿易協議？
我都真係想睇下點傾

約翰遜好似係普通話譯音

好似唔係，不過約翰遜我真係接受唔到
之前Alan Johnson 就譯做莊翰生，可能費事撈亂

終於